沈陣營第二百九十八期 - 願師父與家聰We Connect，火(登)力全開，找回正義及自我

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

2019近照

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一期

沈陣營第二百九十七期 - 股民與沈大師握手「黑氣一下子傳遞全身」

2020：撞向中國經濟的「沈大師」

\|/

\|/師父

去考察完四川農業，勝利歸來

有無屌女，有無瀨閪，質素如何？包膠，快。

立陶宛國會議員︰將在十字架山豎立寫上「光復香港時代革命」的十字架

起風定裝緊trap

Recap番平胸妹妹的link

克魯格曼 就係因為唱淡就拎左諾貝爾，如果師父的預言都中，我地沈門就提命師父拎下年的諾貝爾的

去耕淫賤大塊田 真羡慕

上年去完十字架山，果度根本就係十字架版的連儂牆。

你覺得當地政府企邊便

北約約

完美風暴：武漢出現SARS

玩完

可能冇豬肉食又再亂食野味

各位沈門兄弟？

如果支爆，香港會發生咩事呢？中資要低價變賣資產？股價樓價一齊冧？

林鄭月娥親身探望被破壞交通燈了解情況

好野

真係念念不忘

侵哥又柒一鑊？ 反環保㗎嘛去要求會面做乜呢？

Greta Thunberg: 'I wouldn't have wasted my time' with Trump meeting

Swedish teen climate activist Greta Thunberg on Monday took aim at President Trump, saying she “wouldn’t have wasted” her time with trying to speak to the president about climate change when she attended the United Nations climate summit earlier this year.

\｜/
師父早晨

\|/ 話咁快又一年

沈陣營都就300期

又到左一年既最後一年 大家有咩想同我講！！！！！

千祈唔好入
伏已中

德勤又連環辭任核數師
12月31日(二) 00:25

德勤‧關黃陳方會計師行(德勤)再次連環辭任香港上市公司核數師！新華滙富(00188)、建鵬控股(01722)及聯洋智能(01561)周一(30日)分別宣布，德勤辭任該三家公司核數師，同於周一起生效。德勤辭任的原因包括未能與有關公司就截至今年底止年度的核數費用達成共識，亦有考慮審計相關之專業風險及因應當前工作流程可動用的內部資源等因素後決定辭任。
－－－－－－

［恭撚喜哂］［收網］港澳台居民明年起可在内地參加社保

淨係識關心死物啫，其他野啋佢都生芒果

唔知會唔會過多排就玩「全民退休保障」
迫埋所有MPF 放埋入社保基金

過幾年話合併真係唔出奇

先黎個mpf先由含比你轉落社保
再強制轉哂入去

尋晚因爲見到SARS再臨大陸不斷追post,

帥傅果幾百萬mpf 點算

支共既心計係
一次搶所有香港人既錢就實反抗
先陰鳩一部份成日上去既人中伏
然後先全面推行
頭一批中伏既就會wfc甚至魚蛋論心態支持埋一份

濕水煮蛙係中共慣用的技倆，所有野都悄悄地進行。第一炮都係死成日返大陸做野既藍屍。

祭神者，吾乃祭品矣。

呢件嘢大有價值，會改變戰場上步兵形態

2020終局之戰開始，由黃色經濟圈打頭炮

改善到航距同重量問題應該會係戰場上普及

雖然比起之前睇落已經細咗好多
不過無聽唔知改善成點

似特種兵用多
飛緊唔會射擊、似突擊/潛入用

我諗突破咗個人飛行，後面會容易好多，普及咗軍隊步兵用係機械人打頭陣，呢類士兵可以空降，突襲等等，特種部隊唔使爬山差好遠，飛過山頭，山腰飛過去ok

如果要潛入舊嘢仲要夠靜
無開聲睇唔知嘈唔嘈

割韮菜

有三箱 估唔到有機會清埋佢

只差翻譯確認！白宮顧問：美中下週可能簽署貿易協議

即時新聞／綜合報導〕白宮貿易顧問納瓦羅（Peter Navarro）30日說，美國與中國第一階段貿易協議可能會在下週簽署，但還是要經由美國總統川普或美國貿易代表萊席爾確認。

《南華早報》報導引述消息人士指出，中國副總理劉鶴接受華府邀請，預定2020年1月4日率代表團至華盛頓，並在訪美期間簽署美中第一階段貿易協議。知情人士透露，「華盛頓已發出邀請，而北京也已接受」。

納瓦羅30日接受《福斯新聞》 訪問時表示，「永遠不要相信匿名來源的報導，等待川普總統或萊席爾回應。」不過，納瓦羅也說，美中很可能在本週內簽署協議，現在只是在等翻譯的版本，確保中英版本一致，協議將「盡快」對外界公佈。

納瓦羅補充說，這份長達86頁的協議包括智慧財產權的詳細訊息，在強制知識產權轉移上也有很好的開始，並且在匯率操縱問題上有一些「好的用語」。

師父發功啦 \|/

中國6千家P2P平台倒閉，近300萬存戶受害

編譯盧永山／綜合報導〕P2P網路借貸平台曾被視為重塑中國金融版圖的新模式，如今卻成為中國金融體系的另1顆不定時炸彈。根據香港「南華早報」報導，截至今年9月底，有近6千家P2P平台爆發違約、負責人捲款潛逃或停止營運，涉及金額高達306億美元，有270萬人受害。

最近幾個月，中國中央和地方政府公布嚴厲的P2P平台監管措施，因決策人士試圖在成長放緩下管控風險。根據中國政府11月初公布的計畫，中國大部分的P2P平台必須關閉，少數資金雄厚的平台必須轉型為消費者小額借貸機構。

今年第4季，山東、湖南和湖北3省已將省內P2P平台全部宣告為非法，試圖解決這個產業的詐欺和不當管理問題。

中國在2012年解禁金融市場管制後，P2P平台就逐年增加，2015年達到逾6千家的高峰。當時中國總理李克強還稱P2P平台是支持經濟繁榮的「大眾創業、萬眾創新」。

但數千家P2P平台非法向民眾集資，然後轉借給地產開發商等企業，並提供存戶每年至少8%的利息，為銀行存款利息的5倍多，吸引貪婪存戶投入；然而從去年開始，P2P平台爆發倒閉、違約、詐欺、負責人捲款潛逃等等亂象，讓許多存戶畢生心血付諸東流，甚至有受害者串聯抗議，震驚北京當局，中國人民銀行因此要求P2P平台的問題必須在明年上半年解決。

根據中國銀保監會（CBIRC）公布的數據，截至今年10月底，中國只剩427家P2P平台仍在營運。

歷史文件

270萬戶有306億 即係平均每戶都成8萬人仔係到 係咪有咁多錢比人呃呀

未必一定簽，有前科，侵哥話炒埋呢轉先講

有N95有閪屌

師傅又中

boston dynamic啲機械狗進步速度好撚驚人

又沙士
G子兄燒符燒到咁
罪過罪過

黃色經濟圈 中共跳大掣

時間到！習近平2020年脫貧夢醒 百姓大呼欺騙生活更艱

小康社會?

食雞糠啦支那人

年結 fact check 下，原來女皇既強姦金而家已經有七位數字，自己既亦只差 1-2 萬就到，希望未來幾年比較積極管理佢，滾大多一倍左右就可以退休

師傅\|/

侵話道指30000點，記咪等甜品，咁上下學師父轉為保守保本嘅基金

MPF都多過小弟副身家

X2

湖北省相關部門隨即發布消息稱，武漢市政府在本月發現病毒性肺炎病例27例，均診斷為病毒性肺炎或肺部感染，其中有7人病情危重，另有2人將在近日出院。部門調查發現大部分病人均來自武漢市江漢區華南海鮮城的店舖僱主或員工。

政府推出2020最新珍惜這個家 影片

Dllm

識睇一定睇改圖

師傅話美金一定爆

唔簽或者簽佐之後歷史文件。咪“九十九年成大錯”攞

中共係賭反枱之後美帝唔開佢拖

武漢出現不明肺炎，疾控中心稱與沙士無關！

沒事兒喎

搵共狗 奧巴馬拜登彭博包爾森求情

好大機會搵基辛格出來當和事佬拖時間

而家係咪搵劉學簽就算

Pompeo: 死返入去你個棺材入面面

劉鶴就快變仙鶴

條友叛國 亂咁簽deal 習近平冇同意 係佢自把自為

一睇到段片就諗起菲利戰隊

替死鬼

大家記得大力支持5G

鶴仔帶團去老美揾政治庇護

好似波華咁俾人夾佢返來

以美帝態度。應該研究緊the next g了。

呢1-2年內應該會有消息，華為

Not eatable

李鴻章到今日日本人都留返簽馬關條約間酒樓

有機會都想去山口同廣島

852: 北京下令，香港司局長不准擅自離境！

係真嘅話 仲邊有叻人會入政府

852吹水唔抹咀嘅，冇鑊中，燈過燒山

收到！MPF all in 大灣區

另一方面睇。主權政府同市民之間的武力差距愈拉愈遠。當統治階層暴走果陣，市民要就愈來愈難去反抗。

大陸微博已剷除有關非典，沙士話題

證實左係有
2019年中國果然突飛猛進

咁多位師兄弟除夕快樂

旅發局大抽獎 留名睇死ser

外國警察。少少fake news都要resign冇得留低。

港共黑警

冇興趣

404

自己錢嚟㗎 幾大都唔好蝕俾人啦
屌佢老味都抽

屌 話已經改用email登記
又係俾IT友玩哂

都係

其實原先係罷買bye buy 慨念唔幫襯藍店如富臨同美心集團，搞搞下出左呢個黃色concept而又好似中左港共支共痛腳，應該係怕慢慢引申到anyone but China

唔使耐
玩多半年藍店死1/3唔會覺得意外

852吹水好勁，游清源

紅磡冰室已經死左啦，老燒仲頂左間炮台山來做

最重要係講到俾全世界聽. 我哋係有得選擇拒絕中國, anywhere but China係可行. 中共當然驚從此再冇人同佢哋做生意.

美國識做的話, 就連同日韓台一齊剩虛而入, marketing包裝一下, 將anywhere but China變成世界潮流, 呢個係一盤大生意來的,

進一步掉番轉用番"政經掛勾"撚番支那: 支那成日都將經濟活動攞來做政治武器, 依家就俾中共體驗一下如果唔尊重西方價值觀, 就唔做你中共生意

小倉 + 下關 + 門司港一日遊

武漢SARS出事個到係一個海鮮市場不過係一個會賣埋野味既市場

[視點31] 燒山、志雲大師、華記正燃樣、葉傲冬大混戰

又黎

支那人真係一班生番土著

個咩葉傲冬仲出來顯世，比我從此消失政壇好過

唔係沙士 因為分分鐘惡過沙士

「突發」台灣反滲透法三讀通過!!!!!

一定係睇老闆/資本
咁樣錢先會喺黃圈流轉
老闆係黃嘅，員工點藍佢都管到拆到
反之就係扑野家咁
而且飲食業員工東家唔打打西家，冇乜影響

好難講，除非事先講明唔好講政治野。
入藍第一資格係員工屌抗爭者。

大灣區投資前景好 沈大師：未來三至五年 機遇會在中國
28/05/2018

力報與融創中國上周六於漁人碼頭會展中心共同舉辦「粵港澳大灣區 港澳投資新機遇」講座。講座邀請香港著名財經評論員、訊匯證券行政總裁沈振盈（沈大師）作為特約主講嘉賓，對粵港澳大灣區的初始目標及投資前景作出詳細分析。

沈振盈發言時表示，未來三至五年的投資機會必定會在中國，主要受宏觀市場分析及國家政策而得出這一評論，並且投資範圍或圍繞大灣區發展。他介紹道，大灣區由「9+2」城巿組成，初始灣區建立的計劃目標是主力推動粵港澳地區的經濟發展融合，以香港及澳門的獨特優勢來提升中國經濟發展。詳細來說，大灣區發展概念共分為五條，一是以強化廣東作為全國改革開放先行區，作為首試點，如果日後見到成效，灣區規劃亦會延續至內地；二是構建科技及產業創新中心；三是構建先進製造業及現代服務業基地；四是同時可以鞏固香港國際金融、航運及貿易三大中心地位，強化全球離岸人民幣業務樞紐地位；最後一點是可以推進澳門建設世界旅遊休閒中心。沈振盈表示，首次進入橫琴是在2008年左右的時候，彼時的橫琴樓價尚未發展，較深圳及廣州相比「低水」不少，但可初見投資機會。沈振盈坦言，一個值得投資的地區，既要有好的發展空間，並且要有一個良好的居住環境。

投資內地物業的好處

隨著中國經濟增長，市場趨勢逐漸向好，人均收入亦有所增長。據沈振盈回憶，2007年召開中國十七大開會時，當時的國家主席胡錦濤表示未來中國發展目標中，內地人均收入每年或升高9至10%，而內地對住宅物業的剛性需求亦會隨著人口增多，工資不斷增加而有所提高，房地產購買力亦會相對提升。他表示，投資物業時首要注重租金收入回報，回報率若不夠吸引則需要在購買前謹慎思考。而他列舉投資內地房地產的重點共有五點，一是物業的地點及周邊交通環境要便利，適宜居住；二是要考慮物業地區的經濟發展前景；三是該物業的租金回報率；四是當地市場的需求前景；五是發展商的品牌地位。在人民幣的走勢上，沈振盈亦有其自己的見解，他表示，之前人民幣市場亦出現過震盪情況發生，但近期人民幣貶值主因相信是因為人民幣已不再依賴出口市場，因此雖然適當範圍內人民幣走勢或有波動，但總體來講問題不大。

橫琴分區規劃為投資者建立清晰定位

講座中，沈振盈提到橫琴的規劃共分為五個區域，其中西北部為主要發展環保的高科技區域；北部則是橫琴大橋連接洪灣保稅區；東北部會展區，顧名思義為會展業及酒店業等商用區域；東部商住區為粵港橫琴商業用地，亦是蓮花大橋連接澳門的區域；最後一個是南部旅遊區，以休閒娛樂及主題公園為主。在這些區域中，又以東部商住區的商業價值最高，投資前景最令市場看好。

對於橫琴分區的規劃，沈振盈認為這能幫助投資者在投資前能夠了解的更為清晰，根據合適自己的項目，根據區域的功能性而準確投資。但在此，他提出投資前需謹慎審核該地的發展空間及周邊配套，另外交通便利亦是一件需要考慮的條件。

而對於未來一至兩年可以怎樣投資，沈振盈建議各位投資者在下手前做足分析，對產品要精挑細選。而現時美國市場逐漸收緊貨幣政策，加速資金回流美國。與此同時，新興市場資金緩慢流走，在歐洲經濟轉弱的大環境下，中國仍處於經濟改革狀況，積極推動A股及人民幣國際化。在嘉賓提問環節，被問及有關大灣區發展趨勢的問題時，沈振盈表示中國在2019年就能初顯經濟增長加速，大灣區的建成及發展或是「催化劑」。

融創中國即場提供有限買家首期優惠

融創中國珠海橫琴財富中心項目高級置業經理黃毅恒當日講座上亦即席向現場觀眾介紹集團旗下項目橫琴「財富中心」，黃毅恒表示，項目位於橫琴中心商務區，由融創中國及新興際華集團合作共，大廈由商、行政公寓及辦公、居住功能的LOFT空間組成，這批LOFT空間單位擁有4.9米樓底高，售價約為人民幣200萬，原本首期五成，但融創中國講座當日提供十名兩成首期買家優惠，即首期約人民幣40萬。

瞬間死ser

師父2018年5月推介大灣區真係 ....

廿秒都冇就死咗

2020：撞向中國經濟的沈大師

驗證碼呢dllm

收到 但根本入唔撚到去

有無人今朝收到封侵侵寄嚟嘅email

2017年：

2018年：

2019年：

期待師父2020再接再厲，再下一城

師父萬歲

由於人數眾多 旅發局嘅抽獎已經結束

老闆/公關澄清就變黃啦
光榮起初都俾人唱係藍，而家金到盲
佳記黑底都拆得掂，真黃真係唔使驚

最難搞係業主，其次批發商
無從入手，唯有唔理

抽唔到獎係會辣著哂所有黃屍藍屍，今晚隨時真暴動

所以話
由諗橋 設計 到執行都冇一樣係ok 你叫啲人點唔反你

又一證明 HK no IT (除咗誠哥)

又話會寄驗證碼
但個驗證碼寄左去邊？

政府識閪IT咩
電腦嘅世界 有機就會死 冇死冇得死
誠哥用嘅所以嘢都係serverless 就算有幾多人用都唔會死 this is cloud.

又想人玩，又要死server，有咩做過係唔柒架

驗證碼寄咗去邊就唔知
名, 身分證號碼同email 就一定寄返上贏國

UAT都唔知識唔識做啦 屌
2020年都嚟啦 第一次搞網上抽獎咩
你要開放埋俾大陸佬玩嘅 隨時都過千萬人同時登入啦
肯定去到今晚11點都未登入到啦

得個倒數係堅野

3..2...1....0 Boom

UAT係乜都未知啦班友

求其打六個位數字就過到

如果業主，批發商都管就門檻太高
一陣藍店用黃業主，黃批發商, 又點計

仲想落旺角買隻跑錶，睇黎今晚都係周圍都極危險

dllmcls

所以唔撚玩
廿連埋之前交通津貼
已經幾次變相攞資料

抽獎要嘅data係
IP 名 HKID Email
用VPN同開Dummy Email之後佢得番
名同ID which 香港（及支共）政府一早有

仲要留意返登記做選民嘅時候有無比email同比咗個咩email 佢
比咗嘅佢早就有哂你資料

肥佬再次祝福支那 今次仲一野5年 上次18 19年都搞到今日咁

今次仲唔係支爆

[你的email已被送中] 旅發局個email server係用阿里云位於浙江microsoft outlook

師傅為國為民 俠之大義

如果買fitbit vera 2, amazon平盡全港，唔急用amazon買好過，免運費

有冇咁垃圾
睇下連仔同連登? 俾中共網軍DDOS都可以極速恢復服務呀.
旅發局D IT
呢D明顯係冇做足performance test啦

可能係手足

激嬲曬班港豬

原來係2020除夕嘅抽獎嚟 即係下年先抽得

唔好貪小便宜, 就係呢個意思.
其實誠哥2次資助中小企業援助亦係同理: 參與得=俾佢收集大數據做將來investment strategy. 當然我認為誠哥唔會攞呢堆數據幫助港共中共, 所以申請亦無妨.

假
肯撚定

黑狗入去海港城行街，正呀

Signed

最好popo 就搞鳩多d支共自由行

向大陸輸出革命共狗多得popo唔少

Cloud flare 平靚正

黃炒紅

美中第一皆段協議會在1月15日在白宫簽署，之後第二皆段Donald Trump會親自去北京講數……

依家可以玩game 了，佢取消咗驗證碼

HK NO IT

搞禁多野不如搵個交易日做個trade 執幾格賺
好過哂時間抽coupon

證明政府係做乜都只有柒

預祝各沈門師兄弟新年快落

Cable真係出Hang機sir一刀不剪版

突發 旺角水炮車已出

拜定個早年先
師傅\|/
2020師傅講過話中國超英趕美!!!

MK TG

祝黑警冚家鏟

服左班 popo

忍到2020 同你開年

\|/
2020第一柱香

2020年，天滅中共，黑警死全家！
所有警察及其直系親屬全部死於非命！

專家: 武漢疫症嚴重程度堪比2003年沙士

北京專家急赴武漢 支那：沙士已確診27例

Happy new year

即將春運，動物大遷徙
睇黎老共會封左個武漢城唔俾佢地返去過年都似

祝各位師兄 新年快樂平安，動盪時代都可以乘風破浪
香港人，加油

2020新年快落

夠哂毒，i like it

祝各沈門師兄弟財色兼收

祝師父再次燃起指引之光。

支國冇窮人了，全面建成小康社會，共產黨又一偉大傑作

沈門師兄弟橫財就手，事事順利

班小支支生番土著，過年大過天
唔比班友過年回鄉，佢地暴動都似。
難D喎

好

咁就疫症蔓延全國，冚家富貴
春運既火車係平時double咁迫，仲要啲普通火車全部窮撚搭

熱烈祝賀中國2020年前達到多項目標

屍殺列車

新一年 沈門巴打 萬事如意
依幾個月多咗留言 跟咁多位學下嘢

旺角又可以玩番GTA

魚米之鄉來料lu

港台五夜講場文學看得開果位肥姐姐主持都中彈。

啲字雖然左膠
但中意幅圖

今年重有春運？d 廠一月初就叫工仔走

新年快落 沈門興盛
大師兄早日回來
各師兄弟妹 身體健康心想事成

最後黑警死全家

新一年仍然要謹記師父金句：

【明報專訊】2019年昨終結，政府早上發布製作費94萬、特首林鄭月娥與部分司局長粉墨登場的短片，林太稱對現時社會動盪「責無旁貸」，會虛心聆聽。她昨到訪警察總部，派飯盒予前線警察打氣。據「向香港警察致敬」facebook專頁上載的影片，林太向在場警察稱自己說過支持警隊，「今日來係希望大家繼續支持我作為行政長官」，又說往後只有一條路走，是將違法者繩之於法，「相信正義會站在我們一方」。

林太昨參觀工展會和到訪警總，沒安排傳媒採訪，她到訪警總的衣著與參觀工展會時一樣。據「向香港警察致敬」專頁的影片，林太向警員派飯盒，並在場發表講話，稱過去近7個月警隊承受非常大壓力，「可以說香港沒有了這支警隊，我們的日子很難過」，稱警隊為維持治安出汗、流血，更有警察因為見到家人被欺凌而流淚。她激昂地說：「大家共同努力，將流血流淚流汗的日子一掃而清。」在場警員熱烈拍掌叫好。政府新聞稿表示，林鄭到訪灣仔警察總部是了解警隊後勤支援服務及警察公共關係科工作。

花94萬拍片 稱對動盪有責

政府昨發布拍攝林鄭和部分司局長的短片，回望過去一年和展望新一年。特首辦回覆本報查詢，稱短片由外判公司負責，開支約94萬。林太在片中表示，2019年香港經歷前所未有的嚴峻挑戰，反修例運動而引起的社會動盪持續逾半年，作為特首「責無旁貸」，她會虛心聆聽，為社會尋找出路。她提到，政府亦要承認制度的不足和多年來累積的深層次矛盾，又願社會早日復和，香港重新出發。

「今日來係希望大家繼續支持我作為行政長官」

「相信正義會站在我們一方」

「可以說香港沒有了這支警隊，我們的日子很難過」

「大家共同努力，將流血流淚流汗的日子一掃而清。」

\|/
師父

2020繼續上香比師父\|/

\I/

今日十月先去完
幾歐就可以自己買個去放
小粉紅係都要柒出國際

劇本咁樣

「全港市民及國際社會早晚會知道香港警隊是卓越，以及是政府最大的資產之一。」

師傅早\|/

大家新年快樂！

沈門各位師兄新年快樂！

\｜/ 師傅早晨

建議標題：

師父：「今日來係希望大家繼續支持我作為江湖最後一個淡友」

師父：「相信熊市會站在我們一方」

沈門：「可以說香港沒有了沈振盈師父，我們的日子很難過」

師父：「大家共同努力，將牛市日日升的日子一掃而清。」

師父：「全港市民及國際社會早晚會知道買熊是卓越的，以及是每個散戶的最大的資產。」

林鄭同黑狗個劇本永遠唔變，遊行前幫人加加油

師父新年快樂

不如俾94萬我，我拍得一定仲好

新一年荃灣狗屋停車場自焚

\|/

祝各位師兄新年快樂

佢自己做啲嘢咁矛盾，拍乜都冇用啦

各位新年快樂

新年快落

大家新年快樂，今日維園，記住一完要入維園

維園見

一完定係一定

自膠

親伊朗的伊拉克群 眾攻擊美國駐巴格達大使館，五角大廈隨即增派兵力前 往中東，美國總統川普警告伊朗將為此付出慘痛代價。 親伊朗的伊拉克武裝民兵組織「真主黨旅」27日以 火箭攻擊伊拉克首都巴格達北方石油重鎮基爾庫克（ Kirkuk）軍事基地，導致一名美國民間承包商死亡。 美軍29日對「真主黨旅」發動空襲，作為回應，造 成至少25人死亡，伊拉克武裝組織揚言要以牙還牙。 數以百計抗議群眾今天攻擊美國駐伊拉克大使館， 突破外牆進入館區，要求美軍撤出伊拉克，矢言效忠伊 朗革命衛隊（Revolutionary Guards）將領蘇雷曼尼（ Qassem Soleimani）。 川普今天警告，若美國人民生命財產因伊朗攻擊而 有任何傷亡損失，伊朗必須負起全責。 川普推文說：「他們將付出非常大的代價！這不光 是警告，這是威脅。」 五角大廈今天聲明表示，即刻派遣大約750名美軍 到中東地區。

伊朗會唔會同老美開戰

\｜/
新年快落

支那無鍚發生大爆炸 畫面如受天罰

國之將亡

皇天擊殺

好似10月新聞

邪惡軸心開始行動。中共要伊朗出手分擔壓力。

所以，中共真係有心動武的話，應該會夾埋伊朗喺中東同台海同一時間開2個戰場。

邪惡軸心最好的算盤當然係俄羅斯同時出手搞烏克蘭東部，單靠美軍冇可能同時應付3個地方開大片（2個都有問題，中東台海同時出事美國只能救一邊，中東要交番俾英國歐盟以色列）。但普京應該一如2戰一樣，只會棒打落水狗。邊個先落水就打邊個。

2020將會係精彩的一年。

好多手足都睇到兩分陣營

其實係三：歐盟喺度食花生。想2邊賺到盡。

另外邪惡軸心的俄國就採取精人（俄國）出口（加賣武器），笨人（中共伊朗）出手。自己等機會好似2戰咁收割成果。

另外，伊朗單嘢，本質同塔利班一樣，都係典型共產大國喺戰亂地區進行subversion的手段。

伊朗，塔利班呢d小動作唔多唔少都係中共教唆，目的當然係為佐減輕自己直接面對美國的壓力。

美國明知其意圖而讓其為之

有好原因同中共決戰

點會唔知。“代理人戰爭”呢樣嘢玩佐幾廿年啦。依家香港都係“代理人戰爭”的一種新模式。

第三次世界大戰一早已經以前所未見的模式開始佐，世人其實已經無可避免地捲入呢場“民主”vs”專制”，“自由”vs”獨裁“的新形態戰場上。

連登亦係其中一個小戰場。

攻擊領事館唔係已經當係宣戰咩

又降準
以前降準都跌市，師父2020第一日交易日仲唔嬴到開巷

停左係維圍外面成個鐘

垃圾

搧動平民抗議攻擊領事館，落後，資訊唔流通地區常用手法。伊朗當然唔會咁蠢自己去攻擊。

你問番果堆抗議平民我敢寫包單10個有9個唔知成個故仔到底係點。

中共式搧動係呢d地方特別有效

幾十億對幾十億人

只要一日銀行體系唔放水俾真正的民企。佢點降準都係冇用。

更重要係“信心問題”。經濟問題從來都係對該地方“信心危機”的表現。唔真正解決信心危機，經濟問題係唔會有出路，放佐水d人只會千方百計搬錢走而唔係做生意。

萬事小心

屌應該仲毒過華為

警犬突然取消遊行，要求疏散。我又睇下成百萬人喺條街上面你係咪夠膽驅散，你老母臭閪。

BE WATER
唔係變WATER

根本就走唔撚到

以後唔洗俾你地屌唔出不反啦
每次都搵幾件敲下玻璃, 然後就要求大會中止
計劃通

冚家產
下下搵幾隻黑狗搞事就有籍口取消
玩撚哂啦

繼續玩落去，宜家最唔想停係班警犬，打人打上癮

一停佢地就陷家剷，所以點會停

根據IMF在上周公佈的最新數據，截止2019年6月底，美元佔全球央行外儲份額已經從2000年的高達72%下降到61%，而人民幣資產佔比升至1.93%，創IMF報告人民幣儲備資產以來最高水平，而且接下去還將一直是這樣。

目前，加入人民幣結算俱樂部的央行成員繼續增加，據央行公佈的消息最新統計，中國已和超過36家央行簽訂了貨幣互換協議，比如，最近人民幣在非洲火了，有14個國家力挺人民幣，並要將人民幣列入外儲貨幣，比如，津巴布韋正在提速擁抱人民幣，津當局正在努力遊說希望津巴布韋能成為人民幣在在非洲離岸清算中心，並採用人民幣結算，並將人民幣列為儲備貨幣。

據路透社稱，中國正在走出以人民幣而不是美元支付進口原油的第一步，並有望在未來成為亞洲原油定價基準，據上海國際能源交易所的最新數據，目前為止，中國成為全球最活躍的原油期貨交易市場，原油期貨累計開戶超過8.7萬個，已有40多個國際中介機構註冊了期貨交易。

這意味著，人民幣原油期貨橫空出世後成交量表現強勁，已經開始帶動歐美等市場夜盤的活躍度，甚至已讓美國交易員開始頻繁盯夜盤了，正在削弱WTI原油期貨和

布倫特原油期貨的市場份額，這就更意味著美元將收不到匯率兌換的「過路費」。

都係好似之前我咁講
不反呢樣野其實好弱智
出得黎遊行當然係對現狀不滿先會出黎
無事無幹鬼得閒同你出咩
如果個政府反對嘅你係咪唔會出？
唔會嘛

1.93%就打哂飛機

所以係笑話黎

我而家反對你, 搞個示弱大會屌柒你, 但係向你申請不反對屌柒你通知書
而呢樣野就咁起香港行左廿幾年

正如而家明知問題係起個制度, 但就積極叫人搞返黃色功能組別玩返呢個遊戲, 識笑係好好笑嫁

黃色功能組別我反而覺得好事嚟
支共要功能組別係為咗保皇，到你玩爛咗個制度，佢就會迫住改嚟保住自己嘅權力，最少有個契機改先

雖則到時唔玩功能組別可以玩支那直接委任

不容忽視，但美國無理由唔做野

同意
個制度有缺憾唔代表要放棄佢
尤其是功能組別分組點票屈撚哂機

我又咁睇, 正如支共唔怕同你玩抹黑暴力, 因為把尺起佢到
但如果你跟佢把尺個PACING 做野, 即係將個節奏交左俾佢
咁佢可以隨時變奏, 主動權一直起敵人手上對自己好蝕章

呢D飛機文喺邊度睇番來?? 咁多人睇唔開將賭注擺喺RMB

BTW, 美國好似冇乜點做嘢, 係因為佢自己而家已經係能源輸出國. 全世界要同美國買能源的話就要用美金. 所以一D都冇驚過.

個個經北角走 變相遊行

但係港豬都係想跟佢把尺玩
港豬到呢日都未想突破

咁如果搞得掂功能組別
支共咪又要再諗點樣拆
咪變咗支那跟你個pacing做嘢

唔想犧牲嘛，敢既話點會得細路仔死，講完。

岩岩俄國駁條天然氣管道去德國

但要唔跟佢把尺玩搶緊主導權, 等於要滿足革命成功的5 pillars:
控制土地,
徵稅,
執行法令,
保護領土主權(維持治安, 抵抗外敵),
國際利益同持份者支持.

記住台灣公式來說依家都只係滿足到頭4點, 第5點仲係好糢糊.

紅色為最重要, 有佐第5點, 就有辦法去滿足頭4點, 成功建立新政權. 香港冇台灣咁好彩自力滿足哂頭4點. 跟唔跟把尺係要睇美帝頭. 所以我成日都講"一個中國"政策遺害世界就係咁解

所以都係信美帝算，solomon講得要我地咁玩又話會幫手實有計

呢一刻做黃色功能組別係因為信咁做SET到CUE俾美帝
但如果全部獨立事件咁睇, 同起禁區鏟低人搏十二碼好過俾人射入啊一樣咁趣緻

紅燒獅子頭 喺大陸會唔會變敏感詞呢

睇下#365. 成日講犠牲, 犠牲之前麻煩想一下成仁之後, 香港人滿唔滿足到呢5個要素. 滿足唔到的話新疆集中營喺度等緊香港人(自中共去年10月定性之後, 呢個係遲早的事) .

但不合作運動係可行的, 亦唔會trigger到血腥鎮壓, 黑警唔可以攞支AR-15逼人返工. 可惜到真係需要攞"罷工罷市"呢個最強不合作武器出來果陣, 大家先發現"工會","商會"係好重要而香港人一直冇意識到呢樣嘢. 更一直冇意識到經濟上唔可以同自己的敵人行太埋.

過百香港人對一隻黑警都唔夠膽去搶人，叫香港人用武力解決事情簡直痴人說夢話
都係乖乖地同支那鬥智好過

其實呢六個月都係做緊起禁區鏟低人搏十二碼
但係比人鏟到HIHI

喱樣真
所以算鳩數啦
革命喺香港人把口講出嚟笑撚死人

體諒下

1月1日就紅燒獅子頭
新一年睇怕都唔多老黎

唔畀行行人路

所以美國會懲罰德國
有種就痴中共
唔係就同我歸隊

人哋可能諗火燒旺地好意頭呢
不過最好有樣學樣燒哂成個贏國佢

俄國將經濟/能源當成政治籌碼的頻率冇支國美帝咁高(美帝係用"制裁","美元"同"SWIFT"當武器).
而且依家市場上德國仲有美帝天然氣可以選擇, 其實唔會點驚俄佬攞呢樣嘢做武器.
仲有, "人民幣原油期貨", 佢D期貨係伊朗原油? 咪變相幫伊朗規避美國制裁?
總之, 成3個經濟圈, 3個貿易圈, 2種意識形態對抗的格局逐步形成.

唔使美國出手. 31-Jan英國正式脫歐後. 德法2國張歐盟balance sheet應該有排搞.再po一次:

不過我係美國的話, 與其制裁德國, 不如同俄佬搶天然氣生意仲好啦. 睇邊個價廉物美咪同邊個買能源攞.

有工會, 商會, 就有大台模式
有大台就更易有滲透, 有滲透就會到左捉鬼同內鬥

跟住到黃色經濟圈, 講落好理想但執行上尚有改善空間
好似罷搭黨鐵, 但轉過頭原來係揀坐小巴巴士, 可能佢地都係一樣藍咁就OH 閪ED
正如走塑係好事, 但係冇替代物, 變相係開自己玩笑

諗諗下發覺好多方向都DEAD END
除非話其實做二等公民已滿足, 功能組別亦冇問題, 只要換個信得過既代理人即可

不過最主要都係改變思維模式, 行為習慣; 而呢D係香港人最欠缺

咁同華爾街美奸為左掠水提高支那佔比 然後支那自己打飛機有咩分別

班狗食左柒婆尋晚派的狗糧上晒電！

紅燒獅子頭好食吖

今朝收到個唔知珠海定中山嘅樓盤clod call
大陸經濟應該差到仆街 連我呢啲乞衣都要call 個電話號碼用咗4-5年未收過樓盤廣告

苦中一點甜thx樓王

去到某個階段後, 有D強力的選擇/武器(罷工, 民衛隊, 民兵)係必需要組織化. 呢個係冇辦法避免的事. 冇組織的下場最近的例子就如理大圍城: 十萬名勇氣可加的市民都冇辦法攻破幾千黑警防線.

應該要做的係"如何避免組織化後敵人滲透". 最近的"反滲透法", 美國的"代理人法"俾佐一個好例子大家點防止滲透: 將組織, 幹部資料特別係財務透明化, 公開化. 讓市民, 會員都好清楚咁睇到組織幹部有冇"收受敵對勢力與相關組織利益".

另一個辦法就係搵一個硬到冇辦法滲透, 最可靠的組織當大台(唔係講邊個, 就係美帝, 美帝做大台, 香港人當佢境內代理人係最佳組合, 反正中共都將香港人睇成"敵我矛盾", 香港人咪搵個硬到唔使擔心的大台當靠山).

收過惠州，廣州，大灣區
我話既然係難得既筍盤 機會要留返畀其他人

琴日先收到2條濕鳩打嚟賣樓
開會無聽仲要留言

原來降準係有數據睇

仲有大把水位減

我覺得降凖幅度其實未必反映到實際情況
Capital好多做假

工會商會，黃色經濟圈乜乜柒柒
其實n年前左派已經搞過
只不過啲人突然醒返起原來有呢樣嘢可以搞
物極必反，一切順其自然啦
我好似好少喺到講政治

唔怪得人的. 全世界只有中共/中共國人, 先會將政治同經濟, 資源掛勾到當成統治武器. 皆因獨裁體制的本質, 永遠只以自己一黨人的最大利益為依歸. 將自己的利益放喺人民, 國家利益之前. 唔接受人民的監察, 獨立的制衡機制.

既然敵人係咁玩法, 咁香港人同美國亦別無選擇, 只有喺經濟上慢慢地同中共脫勾.

今年grad都收到珠海樓啲call
心諗我錢都冇點買

日本繼2019年11月22日通過《外匯法》修正案，加強對外國投資敏感產業的限制，被認為是劍指中國後，《讀賣新聞》今天再披露，日本政府正在擬訂1部法律，以確保具資安敏感性的設施不被中國影響。

據報導，日本政府之所以會有此法案的構想，是受到5G網路及無人機發展的刺激；此法案主要為鼓勵企業使用自家高科技產品，政府將對使用國內高科技產品的日本企業提供稅收減免等相關扶助，以促進國內業者的競爭力。

另一方面，該法案也將賦予政府就安全性、供應穩定性及國際間容性的問題作出審視，被認為是要把中國的科技產品，從具資安敏感性的部分排除出去有關。

報導提到日本政府很可能在國會開議後正式引介此法案，最快夏天就能施行；不過《彭博》在引述《讀賣新聞》的報導時指出，該報導並未提供任何消息來源。

中國國家主席習近平將在春季前往日本進行國是訪問，此前中國已經放話，稱限制中國科技產品將傷害雙邊關係。

美國是日本唯一的軍事盟友，不過對於美國封殺華為的喊話，日本官方並未有正面回復，只表示會將有資安風險的設備排除，但儘管如此，外界普遍認為日本會採用華為的機率極低。

1月1日樓王就要人除褲打J

localfreelanceescort

過撚左半年，拉左7千人，仲有成100萬人上街。
刁煬帝睇到新聞，會唔會覺得自己有兩分似明思宗崇禎？

話事話，鼠疫知唔知而家咩環境？

警方：47560人由維園出發

諾貝爾欠黑警一個數學獎

笑話一則，今天遊行人樓超多人……

咁諾貝爾又真係冇數學獎嘅

(分析)從遊行腰斬，好明顯見到港共急到瀨

邵逸夫獎有無

成日話割割割, 大把中老年人出來屌9共產黨同班狗, 班狗唔死番一兩件都好難收貨

應該係文學奬

見住支國啲公路收費咁撚離譜, 真係同你講緊此路是我開, 此樹是我栽

應該改左名做不明原因肺炎

而家已經變成嗌

偽善正義的師父

人民領袖幾時搵佢做國師

伏已中
師父張圖...

黑警世紀發明: "毅進制"

全世界望住警謊

"毅進制"咁高深, 我哋識條鐵咩

唔淨止國王的新衣咁簡單

已經到迫全世界唔著衫褲個階段

【第貳拾期牆紙】 破局

]

[

師父 地圖炮

嗚呀

真係單細胞生物
維穏唔掂 鎮壓唔掂
唯一貢獻 搞到所有人反共

個鼻有d怪

北角警署仲有好多人🤔

蕭生: 我覺得武漢非典肺炎影響香港機會好微

(未fc) HA 公院護士報料有武漢人去香港急症室求診

原來又係因為啲生番食野味。。。。。

背脊向天

唔係話隻肺鼠疫勁到朝早奶野夜晚就打柴？

Burn hill

而家係內蒙古有肺鼠疫，武漢有肺炎

啲風水佬呃你十年八載
燒山同師父一日都嫌多

\|/

師父地圖砲加燒山出口術，今次實大獲

如果香港出現呢隻sars, 應該會多左好多左膠變身法西斯排支那人屌9佢地

濕鳩正苦會話因為反送中遊行引起呢隻病，叫啲藍屍屌鳩啲反送中人士

2020 真係「十災」降臨，救命呀師父

03因爲沙士，開放左自由行呢個收唔番病毒。
當年我讀緊IVE, 每一日食飯睇完財經就係睇病患救字。背景播果首”we shall overcome”的歌。

呢個日子又會即將重現

想打285

早排見到D 券商都偷步落獲
好似又坐時光機返2015 前夕咁

今日肯定唔指升2百幾點

聖物圖重現江湖

這可以

師傅早晨\|/

push please thx

點睇？

啲藍屍會唔會造謠話啲病毒係啲港毒暴徒早排係中大實驗室到偷出黎運番大陸散播

已經造緊

北鼠疫，中沙士，南林鄭

人生已完 再見

Facebook 瘋傳

上面仲有曱近平

［勁仆街必廣傳］防暴喺冇威脅下，反手摳咗阿伯下腹一野，阿伯即面露痛苦表情瞓低

堅?

唔堅都變成堅，好似夾硬迫誠哥上花轎。

唔信百鳩幾億誠哥會亂禁派
不過誠哥唔派係咪個報紙佬比返香港市民先

撞曬車，係報紙佬鳩up既2020預測

有區議員證實屯院係收左一個個案

確認咗係SARS 未

應該就未, 驗完公唔公佈就唔知

SOURCE:

燒山

港共又冇反應防疫

止暴制亂係首要工作

SARS殺到黎，香港九龍新界無得避

永遠都係後知後覺

2020開始無耐, 老燒同師父既燈力大戰就開始

如果咁快就傳到來香港，咁樣武漢應該好嚴重。

贏國唔到最後一刻，頂唔順都唔會爆大獲上新聞
其實報得出嚟應該已經爆到九彩

用一切方法止暴制亂, 政府今鋪冇錯啊

一陣出街見到人帶口罩就係我

沙士殺到都仲可以升市...

澳門都已經機上檢疫武漢航班

懷疑沙士：8網民涉造謠 被警拘捕
01月01日(三) 18:38

湖北武漢近日出現多宗懷疑沙士病例，有多名網民疑在網絡散播消息稱，患者確診為感染沙士，引起民眾恐慌。武漢市公安局周三（1日）通報闢謠，並已拘捕8名涉嫌造謠的網民。惟官方無公布相關謠言內容。
通報顯示，武漢市部分醫療機構發現接診多宗不明原因肺炎病例，有網民在未經核實的情況下在網絡散播和轉發不實消息，造成不良社會影響。
警方呼籲，在網上發布訊息或言論應遵守法律法規，對於編造、傳播、散布謠言，擾亂社會秩序的違法行為，將被嚴懲。

香港一間小小嘅屯門醫院竟然洩露国家G密

護士證實屯院接收武漢返港懷疑肺炎個案 正入住隔離病房

上面爆出黎好似因為DEL POST太慢咋

解決發現問題嘅人就解決問題

帶口罩防沙士，會唔會被視為暴徒？

身穿董太look會唔會被拉？

咪俾我見到林鄭帶口罩
要推反蒙面法架

屯門樓先爆

準備30萬買Vcity

娜娜呀！沙士呀！

之前仲有班人屌鳩劉細良膠化運動

但鬼佬明顯就好受呢味野

沙士陰性
會唔會真係不明原因

點會係exactly 同一病毒
Mutate左都會陰性

FT頭板

美國根本就等緊

老老實實而家d 官仲差過董太

睇下陳無恥局長今日會唔會出來講野

細良傳媒出身, 佢明白主流傳媒想要乜野.

中招率25%, 即係話每接觸4個就中一個
都係o個句, 下星期尾就係春運, 全國動物大遷徙
呢鋪都幾過癮, 武漢係華中重鎮之一

寫25%

其實佢寫25都已經夠哂恐怖, 即使堅數係50都係錦上添花既者

新紅基 用左67萬 @3.69就回購左18.3萬股番黎（市值2200萬） @119

係咪我眼花

透過 HKG 分享一則貼文：[多圖][sars遊]行大陸野味市場真係似行動物園,種類比海洋公園多

隔離高登，真係乜撚野都有

習近平終於超越毛酋

享受共產黨大禮 死多啲支那人

查唔到未必係好事，如果係新型病毒就真係出大事，師傅毒過蛇

師傅同佢比較 仲差少少

咁我就肯定九成係新野，食撚埋啲陷家炸田鼠

師父個3口棺材釘開始發功？

支那高鐵變支那死亡列車

港共防疫方法：
搵高官同市民講唔洗太擔心，完

2019農曆未完

數字卦測鼠年賺錢港股！美團要回氣！小米就睇呢個價｜2020投資展望

「小米卦數就是一七，都是『金』生『水』，代表好意象。」

鼠年港股走勢預測路線圖！有正財欠根基！全年料僅呢兩個月升市｜2020投資展望

沈振盈補充，「丁火」偏弱。由於日柱無力，顯示鼠年經濟狀況「唔會好得去邊；經濟表面風光，唔得穩健」

連登仔日望夜望嘅SARS 2.0終於降臨 佢地夠錢買樓未

1999 祖師

準備50 萬買買兩間屋

【投資玄機2020】五行論投資：屬金屬水最旺！要留意呢批港股｜2020投資展望

訊匯沈振盈預測來年市場走勢時指出，五行之中，屬「金」及屬「水」板塊在鼠年走勢比較強。「金」是指金屬以至金價都會走強。 他指現時金價已踏入牛市，2020年有機會上望每盎斯1,800至1,900美元水平，甚至升穿1,921美元的歷史水平。

準備150萬買君匯港

千呼萬喚師父鼠年預測出左

張發達預測圖要save低

又到將軍澳

開始有outbreak樣出晒黎
如果呢個病個潛伏期就玩完

住將軍澳仲衰過屯門 塞車塞死人

話時話 武漢同中國係咪有仇
古有武昌起義
今有武漢琦時代革命 仲要整多個武漢肺炎

屌，正一仆街，真係要整個防火城牆隔離支國先得

唔識回

楚雖三戶

仆街了

貼堂

六十年一甲子
唔到你唔信

新沙士
我有點不安

西餐可能都唔黎香港

實仆硬街
上面爆到冚唔到先會認
家下仲有高鐵沙士列車

光復武漢 肺炎革命

師父當年睇淡黃金，樣子兄當年歷歷在目：

而家師父反手睇好黃金 ...

美防諜政策更嚴 中官媒：中國留學生及學者簽證受阻

〔即時新聞／綜合報導〕不少歐美情報機構及智庫均點名中國留學生及學者有從事間諜活動，危害國家安全。中國官媒報導指稱，美國簽證政策變嚴格，中國赴美留學生和學者簽證經常受到阻礙，赴美留學生總數下滑。

《新華社》報導，美國智庫移民政策研究所的數據顯示，2018財政年度，美國核發的留學簽證總數超過78萬個，佔全部非移民簽證的10%，與3年前相比下降2成多。相較2015年，中國學生獲得留學簽證，數量下降54%。

另外，根據美國國際教育協會發布的《美國門戶開放報告》，2018至2019年學年度，中國留學生總數為37萬人，占美國國際學生總數的33.7%，仍是各國最高，不過成長率下跌至1.7%，為10年來最低。

有多名中國留學生表示，中國學生辦理赴美留學簽證的周期變長，或者拿不到簽證，讓他們心裡很擔憂。

對此，中國外交部發言人耿爽曾在一次記者會上表示，美方採取的一些政策明顯地影響了美國的形象和聲譽，阻礙了與外界的溝通往來，也損害自身利益。

要儲下錢4月入隻超視距牛先

西九站 凱旋門 君臨天下 漾日居 天璽 點算呀？

東方日報：「黃色經濟圈」是恐怖主義

文匯報：搞「黃色經濟圈」終作法自斃 「藍店」料獲勝

我想住嘅地方

邊撚到嚟段咁嘅片

光復東北 鼠疫革命

come唔住先有咁多官走出黎

上個月連登有人share咪save低等呢d機會post出嚟囉

地理睇

四大火盆之一
南方潮濕又熱出瘟疫
南面江西湖南安徽民風優良

台灣黑鷹直升機墜毀 參謀總長殉職

[quote][quote][img]
要save低

【有線新聞】台灣傳媒報道，有衛星圖片顯示，解放軍航母山東艦一周多前與美軍航空母艦等，曾近距離相遇。內地傳媒則指雙方距離僅10浬，又指解放軍艦艇令林肯號放棄穿越台海。

台灣傳媒轉載了網上圖片，據報是大陸高分三號衛星拍下美軍林肯號及一艘美軍巡洋艦，山東號航母及附近銀川號驅逐艦等組成的編隊，衛星圖片顯示日期是上月25日。林肯號艦長當天發出的聖誕祝賀指，當時航母正在南海。報道則指雙方艦艇是在南海相遇。台灣軍方則在26日透露，山東號當天北上穿越台海。

第一艘國產航母山東號，上月中才交付解放軍入列，當時中央軍委兼國家主席習近平出席儀式。內地傳媒則指，山東號第9次海試時經台海進入海南三亞軍港，又指美國對此感到很不爽，為了挽回面子，直接調動在波斯灣的林肯號到南海。

報道又指林肯號原定穿越台海，因為不允許美方這種釋放危險信號的行為，山東號在三亞稍作休整便馬力全開，奔赴台海中線。雷達搜索到林肯號確切位置後，便直接駛過去，在相距不到10浬對峙，又指有34艘軍艦圍住林肯號；一旦發生突發情況，絕不給敵人反擊機會，又指林肯號最終離開。

睇到好撚熱血呀，屌你

踢波咩
不給敵人反擊機會
事實上 連自己門囗都行唔到出去

成班都係空軍

34艘

漏左頓號
Anyway
尿袋計一架

中
港衛生署:已與粵聯繫了解肺炎情況 市民毋須恐慌

傳中國暫停滬倫通計劃
01月02日(四) 14:26

外媒引述消息人士稱，中國暫停上海與倫敦之間的股市互聯互通計劃(滬倫通)計劃。

消息指，暫停涉及政治因素，包括英國對香港抗議活動的立場。
－－－－－－

03年的

20191231wor

個標題係03年既新聞 sor 冇睇到下面仲有

連我呢D廢渣都收到大陸買樓電話

停互輪通當「懲罰」英國

天朝心態

所以388今日升咗3%

2020年前夕，中國領導人習近平在新年賀詞誇耀，2019中國GDP預計將接近100兆人民幣、人均GDP將邁上1萬美元。但據《美國之音》報導，中國的失業問題仍然嚴重，官方向來缺乏可靠的就業裁員數據，更有學者指出，習近平先前提出的「中國夢」，根本是1場幻夢。

《美國之音》報導，中國國家統計局去年首次正式發佈的城鎮調查失業率落在5%左右，今年9月官方公佈的最新失業率為5.2%，對此學者抱持懷疑態度，認為最新調查失業率不太可能與去年持平，質疑官方數據灌水。

中國政治經濟學者何清漣指出，中國失業問題非常嚴重，目前已有數百萬民工回到農村、無工作，全年的800萬大學生就業十分困難，何況中國國務院總理李克強每隔1、2個月就會強調1次「穩就業」。

但習近平卻在新年賀詞中，將國家發展描繪得一片美好，在何清漣看來，習近平2012年提出的「中國夢」不過是1場幻夢罷了。她進一步表示，中國受貿易戰的影響，2019年的對外投資金額較前年下降近5成，且大量企業外移、出口萎縮，失去世界工廠的地位，國內消費亦無法支撐其龐大的經濟體。

北京1家建築公司的前項目經理也向《美國之音》表示，中國的就業數據不可靠，在他所在的建築行業裡，失業率高達60%，失業變成中國人年底茶餘飯後的話題，「你被裁了嗎」更是同事間的玩笑話。

百度指數提供的數據顯示，2019年在百度上搜索「找工作」的人數激增，遠超越過去8年來的平均值，並在去年4、5月間達到高峰、突破50萬次。

之前霧霾個d買症盒但係無咩點用
手持N95就有女屌嘅時候到了

仲想夾上去

燒生有計過真正失業率
好似around 15-20%

委內瑞拉半年升七萬點, 現況一定好發達

支同英國關係愈差代表對香港愈有利

DH收 似有排升

要等麵仔放晒D 7500 先有得跌

好事來的, 中共愈瘋狂. 做假數愈多.
香港人, 台灣同美國愈易對付.
只要香港人保持清醒, 認清事實真相. 然後同港共中共保持距離. 市民準備好哂經濟, 政治, 民生各種避險措施. 定能渡過難關, 光復香港.

800萬失業大學生
好癡線

仲要自己主動斬斷手腳.
一個政權斬哂自己的手手腳腳, 又點可以繼續生存落去呢. 不過我估500家權貴已經盡備好賺埋最後呢水, 然後推習近平去死, 再趁亂逃難/奪權
睇下係唔係玩呢個劇本

如果一點50蚊

3 年前

湖北市場周邊住戶染病 有人從不去市場
01月02日(四)
14:04更新
12:24建立

湖北武漢爆發懷疑沙士，內地傳媒記者周三（1日）再次實訪當地，發現疫情已疑似從最初爆發的華南海鮮批發市場擴散，多名住在周邊屋苑的市民均染病，部分人平時不會到市場買菜。病人目前集中送至傳染病專科金銀潭醫院隔離，禁止外界探望。
一名婦人當天到醫院為染病的兒子送飯，她透露兒子今年20多歲，住在海鮮市場對面，但平時從不去市場；上月20日，兒子突然開始發燒，起初只吃了一些中成藥，但病情一直反覆，才到就近的醫院求診。醫生得知他的住址後，沒有給出診斷結論，只說「大概是病毒性感冒」，然後要求他轉院到金銀潭醫院住院觀察。
「每間病房住兩名病人，肺炎患者和非肺炎患者分開住，我兒子目前是與非肺炎患者住一起。」該婦人又指，醫院規定病人如情況穩定，3日就可出院，否則要留院觀察至少1周。
有金銀潭醫院的醫護人員表示，醫院收治該批病人後已超出常規接待能力，而現時是「特殊情況」，故和以往的流程不一樣，即使病人家屬也不可內進。該醫護人員又稱不明肺炎只是未找出病因，不代表不能治愈，事實上醫院每年都會接收到這類病例。
該院宣傳科則拒絕透露病人的最新狀況，負責人指他們只負責接收、治療病人所有接診、治療信息都要上報給市衞健委，而醫院沒有對外發布這些信息的權力。

幾時懲罰香港

上海都咁高

鄭立同網友傾台灣一事
軍頭同兵頭死晒
本身親美底..

呢單嘢等佢哋查啦.
我哋外人冇可能知咁多嘢, 各種可能性都有.
不過, 如果係我的話, 就直接搵美軍太平洋command做consultant啦. 咁台軍高層擺個識照美軍戰術指示同準確回報情報/戰情的人上去就得. 表面果層係台灣, 真係負責指揮作戰的係美軍太平洋司令部.

DKLM老母面幾時肯轉身買牛

老母麵7500
師父4連淡
爺西降準
中美phase 1 deal

幅畫畫到幾靚都冇用

等緊師父叫人入市買貨

一巴巴打到純睇圖/技術分析派臉腫哂

1840 貿易戰爭
1900 八國聯軍
1960 支那饑荒

施永青：黃色經濟圈若持續 黃店生意亦將受損

鍾意幫襯黃店，唔幫襯藍店咪自由選擇囉

如果買租樓係唔搵中原利嘉閣會點

好似愈來愈嚴重

但三樣野都係自己囉黎

今次又何嘗唔係自己囉嚟

又講, 好悶呀屍生

金融 戰爭 糧食...

仲爭一樣 大家估下

女人

送中條例都係因為某女人而面世姐

原來咁解

平時防花粉個隻海綿咁既口罩係咪完全冇用?

防花粉ONLY

最緊要唔好用手卒眼

會唔會入面啲人全部都係共諜，依家反滲透所以驚到自殺？

佢係咪大中華膠

能源 or 瘟疫

呢樣好重要

留名一陣睇

年底做大事回顧
睇吓邊個準

仲諗住個隻口罩戴得幾舒服

中國房地產市場危機四伏，倒閉房企家數破表，迫使中國進行密集的房地產調控措施。根據中原地產研究中心的統計，2019年中國中央和地方政府的房地產調控次數高達620次，刷新歷史紀錄，遠高於2018年的450次，年增率高達38%。

統計顯示，2019年第4季是中國房地產調控最密集的期間，合計調控205次，包括10月67次，11月72次，12月66次，同樣刷新歷史紀錄。

中原地產首席分析師張大偉表示，2019年是全國房地產市場的政策年，也是落地因城施策最清晰的一年，這1年各地房地產調控以「穩房價、穩地價、穩預期」為目標，公布了力度不同，方向不同的調控政策。

根據中國人民法院公布的數據，2019年至12月12日為止，宣告破產的房企已達到492家，代表平均每天有1.4家房企破產關門，主要因為房企債務居高不下，融資管道缺乏所致。

中共人大財經委副主任黃奇帆2019年12月26日在「2020中國經濟形勢解析高層報告會」上警告，到2030年以後，中國9萬多家房企至少6萬家將被淘汰，剩下3萬家，這是以最寬鬆的標準計算，情況嚴重的話，可能有8萬家會被淘汰，只剩下1萬多家。

仲諗住支共捱到2030

一開始又話抗爭be water, 而家冇哂呢樣野, 唉.

小弟在此祝大家新年快樂，身體健康！

個誓師大會又幾似 isis

所以話 不要送頭

全部親美

完全講中心聲

覺得有部份人成日驚香港人冷卻善忘所以成日keep住做野，變得有點為做而做，老實最迫切既送中撤回後應該即改玩其他，唔好再街頭戰送頭，唔妥黑狗都好，佢地既武力唔係一般香港人可以抵抗到（仲要high左春藥）黃色經濟同搞工會有冇效都好，起碼feel到對家起哂鋼

期指日又扯夜又扯虛脫啦

升到冇頂了

KMT拎到權既話肯定會拎個反滲透法黎清算DPP

唔知點解, 總覺得今年林鄭會有樣學樣, 喺香港咁玩番個"代理人法"出來.
用種種行政關卡煩死黃色/泛民團體, 甚至燒埋美資果份.
之前都提過, 俄羅斯一樣有"代理人法"這種玩意, 所以外資喺俄國係唔容易生存(美資更加唔使講). 雖然因為咁樣俄佬經濟一直都唔好, 因為單靠自己資本流動性真係唔大.

真係冇靈感

由於在過去數10年的捕撈下，長江生物完整性指數已經到了最差的「無魚」等級，儘管中國當局此已實施分段禁漁期，但成效仍低，現農業農村部官網宣布從2020年1月1日0時起，長江實施為期10年的禁漁計劃。

綜合中國媒體報導，長江在過去幾十年過度捕撈下，陷入「資源越捕越少，生態越捕越糟，漁民越捕越窮」的惡性循環，長江生物完整性指數甚至已經達到了最差的「無魚」，以往當局都會有3個月的禁漁期，但每年7月解禁後，3個月的禁漁成果幾天內就打撈殆盡。

中國農業農村部官網近日發布關於長江流域重點水域禁捕范圍和時間的通告，宣布從2020年1月1日0時起實施長江10年禁漁計劃，內容指出，長江幹流和重要支流除水生生物自然保護區和水産種質資源保護區以外的天然水域，最遲自2021年1月1日零時起實行暫定為期10年的常年禁捕，期間禁止天然漁業資源的生産性捕撈。

最早提出「10年禁漁」的魚類學家曹文宣表示，長江常年禁漁，魚類資源量將倍增，而且個體增大，一些珍稀魚類將有充足食物，長江生態系統將就會逐漸恢復，至於對漁業的發展影響，他認為長江捕撈量不到水產總量的1％，捕撈漁業退出長江，不至於影響於市場價格。

睇淡唔做淡，最好靠邊站
賺少啲算啦

你又睇淡？

你梗係新黎
成個沈門已經淡咗兩年

食草可生存一年

講Bloomberg 同中國既關係

The billionaire, whose core business sells financial information to investors, has led efforts since 2015 to make it easier for U.S. companies to trade in Chinese currency, a move embraced by China’s largest banks. He expanded one of his company’s financial indexes, which could steer $150 billion into China while earning his firm an undisclosed amount in fees.

All told, mainland China accounts for 1 percent of Bloomberg LP’s revenue and Hong Kong for another 4 percent. Overall, Bloomberg LP’s $10 billion in annual revenue far surpasses that of the Trump Organization, which was at least $435 million in 2018, according to Trump’s financial disclosure.

Trump’s ownership of hotels, including one near the White House, has been challenged as a violation of a constitutional provision that forbids a president from taking payments from foreign governments. Bloomberg’s business is far broader, interwoven into the financial fabric throughout the world.

While Bloomberg has stepped aside from running his privately held company as he runs for president, he has maintained his 88 percent ownership stake. If elected, a spokesman said, Bloomberg would either put the company in a blind trust or sell it. It is not clear whether putting his business in a blind trust would negate questions about a conflict of interest because Bloomberg would know the main asset of the trust is his company.

Siri 改稱香港及台灣為中國地區

人地漁民去到阿根廷捕魚架

歷史性一刻
apple 終於$300

真係升到冇頂了

現年 76 歲的麥嘉琳，於 2000 至 2017 年擔任加拿大的首席大法官，並於 2018 年獲委任為本港終審法院非常任法官。加拿大媒體《National Post》前日刊出其專訪，引述麥嘉琳指，經過這段時間在香港司法機構工作，她認為香港法院辦案時嚴格遵照法律，獨立於外界干預 ...

288 熊仔 rip

含指繼續扯旗

降準 要牛B了

問題係當用來遵循的法律，本身就係偏向政權的惡法果陣呢

法治唔係萬能，當法律本身唔公義（唔經市民同意）果陣，法治就會反變成獨裁者的工具。

港共中共係非常明白呢點。

cls 劍指二幻九

仲玩港股，由佢哋班大戶繼續吹。

依家先追call肛交所會唔會太遲

美股咪仲痴線, 就算股災落返二萬六都只係發場夢
但美股落得二萬六, 港女應該落地獄

升乜撚野呀

Apple死=美股死

師父對牛市呈陰性反應

早已一股不留

佢只係講法院辦案時獨立，但現實情況係由班object操控執法搜證，我唔清楚法院有冇權力唔去照單全收

師父4連淡果然名不虛傳

真心犀利

夾撚到火箭咁 師父有無投降位
呢星期無聽佢老人家鳩up

呀！！！呀呀呀！！唔好呀！！呀呀呀！！！

原來係老母麵放左7500

2020年第3日就問呢D野
師父只係俾考驗大家去準備鼠年

無計 師父係大家股海明燈 定國神針

2020一開波就咁激，要做多d運動唔係心臟負荷唔到

黃絲mode: 仲食金拱門

2020: 反覆大過天

沈判日

可以飛去日本食老麥了

[突發] 反啦反啦，中資Pacific Coffee都話要Free Hong Kong！

屌你老味 排版高手

Qasem Soleimani: US kills Iran Quds force leader, Pentagon confirms

尋日台灣直升機失事死上將，今日美帝就殺番個伊朗革命衛隊將領。世事真係有咁多巧合咩

玄學： 今日走勢關唔關隻大貓落棺事

都好過达哥個隻光復香港

我d金

師父同船

未死得

可惜重倉左金礦股而唔係NUGT

2020年師父環球大沈判正式開波！睇下伊朗會唔會口交走住屌先

我反而驚屍師開台gel金gel得太行就比人沈

你興奮到打錯人地個名, 好難唔沈你

仆街鳥

[慎入] 明報呢張相, 你同我講係兔肉?

痴撚線乜野野味, 兩腳羊呀？

屍師點點計算

其實日文黎

實祝到你

我以為 係師父個口

2月大機會行單邊多過反覆

大撚膽 又質疑師父

嗰條街邊間酒吧屌得過？
成日經過都想入去飲吓

師父係實戰咁強大

有冇上年個張對返賽果

記憶中上幾年都係年頭夾，年中插，年尾彈
最終冇乜上落

雞年

狗年

鼠年

搵唔到豬年

黃金1540鎂

豬年

師父又中

打伊朗

買唔落手

窮撚表示: 一兩都買唔起

簡單解釋伊朗Soleimani係美國無人機襲擊下喪生代表啲咩

窮撚表示

雖遠必誅 實捉到你

唔似某國口交部

君滙港

sell重建慨念，發大財

底有高鐵

美帝連冧幾件伊朗軍方同什葉派民兵主要人物，伊朗揚言要對美帝開戰

呢頭支共、俄佬同伊朗聯合軍演，嗰頭美帝連環開拖，就睇支共係咪支持伊朗

美帝都廢事好似支共咁嘴炮，轉頭做嘢，以下copy and paste，支共壓力好大，即係美帝有需要隨時可以斬首行動

上週伊拉克什葉派民兵組織發射火箭炸死一名美國軍事基地承包商並衝擊美國大使館。此舉激怒美國：1）美軍炸死了幕後撐腰的伊朗軍方第二號人物Qassem Suleimani 。2）伊拉克什葉派民兵組織幾位領導人被打死。3）參與襲擊美軍基地的黎巴嫩真主黨二號人物也被打死。4）伊拉克什葉派民兵領導人被美軍逮捕。

【大師睇市】

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，港股本周假期氣氛仍濃，大市走勢反覆，恒指在2020年兩個交易日已累漲約600點，升至重要阻力位，出現回吐亦屬正常。
個別板塊如5G概念及手機相關股上升乏力，如早前跟隨其建議買入京信通信(02342)、中國通信服務(00552)或小米集團(01810)，不妨在現水平先行減一減磅，等回吐再買入。另外，亦可考慮小注部署指數淡倉做對沖，減輕心理壓力。
－－－－－－

山東省債務違約創新高 去年處置不良貸2801億人幣
01月03日(五) 13:35

去年內地在岸市場新發行債券的違約金額創歷來新高，其中經濟總量位列全國「三甲」的山東省，更遭遇史無前例的信用風險衝擊。山東銀保監主要負責人王俊壽表示，已着力防範風險蔓延。

初步統計山東去年全年共處置不良貸款2,801.71億元人民幣(下同)，年底不良貸款率2.88%，較年初下降0.46個百分點，為2014年以來首次年度下降。
－－－－－－

侵發咗條tweet話呢鑊唔係警告，係威脅，要伊朗負責，今次真係嚟料，順便話比北韓肥金同支共聽，要斬首行動美軍食菜一樣

好想睇真係出兵武統台灣會點

共和黨人做美帝，唔開片唔成體統，由列根開始，個個都開片嘅，以為侵例外㖭

當幫助大選又好，警告支共、伊朗同北韓又好，今次好有效率

仲要係用無人機，即係不費一兵一卒就攪掂人地大佬

100% 美軍打柒支共，兼有斬首行動，無論邊個美帝都要開片，否則聯盟瓦解，不利美帝全球戰略

支共唔敢打台灣嘅，鳩噏就會，係就唔使屌通過反滲透法喇，咪當台灣天劍天弓導彈得個睇字先得㗎

隨時美帝一早擺定架餐o係台灣, 駛話過你知咩

睇CCTVB財經新聞真係好撚野，話尋晚美國升市都係因為大陸降準。
蘋果升到$300係因為用由台灣公司轉中國公司做組裝。

世界升市因爲中共。

笑左

VIU都係講中國降準
要升就升

得師父先睇到呢D局

即係林鄭尋晚無鳩啦啦訓訓下覺潮吹, 都關中國降準事

亦係攞來警告中共：你暗殺得國軍上將的話，美國一樣可以轉個頭殺番你頭馬伊朗的高級將領。

唔收手的話，下一個輪到中共將領。

講還講

5000萬港紙同林鄭做一獲，即刻覆得定唔得

肥金同支共睇吓有咩嘢講定縮撚埋？

得

水瀨師兄你真係能人所不能

沈門同政治人物一樣，能屈能伸，咁先似樣

5000萬記得唔好走數 cash都照殺

呢D叫慷慨就義, 引鳩成一快

今年地母經再貼一次，總之萬事小心，就當迷信又好，乜都好

庚子年 1960．2020．
詩曰︰太歲庚子年，人民多暴卒。春夏水淹流，秋冬頻饑渴。
高田猶及半，晚稻無可割。秦淮足流蕩，吳楚多劫奪。
桑葉須後賤，蠶娘情不悅。見蠶不見絲，徒勞用心切。
卜曰︰鼠耗出頭年，高低多偏頗。更看三冬裏，山頭起墓田。

肥金就應該會過年前燒個豪華炮仗。
支共肯定口交部又玩bingo卡，暗示唔撚關我事。

見到淋病都屈曬，點伸

開定下期

沈陣營第二百九十九期 - #StandWithShum #ShumStandWithBear

我信風水呢樣野，尤其係奇門遁甲，測事好準

我懷疑老母麵放左7500

話唔埋屌暈左冧你轉埋黃絲

點解你會聯想到林奠潮吹

支共外交部發出如下聲明，copy and paste，忽然愛好和平

外交部：中方一贯反对在国际关系中使用武力。我们敦促有关各方，特别是美方要保持冷静克制，避免紧张局势进一步升级。

殺伊朗嘅頭黎警支共個班馬嬲

夠膽就參與埋報復行動
伊朗有佢依個盟友真靠害

又雙重標準 一貫反對武力不適用於台灣釣魚島及南海

佢d 機壞既壞，扣既扣
而家再壞就冇機，要cancel

班空姐點算

拿，中共自己認為台灣同香港一樣，都係中共內政，唔係國際關係。

呢點同國際上認知係2回事來的。

G子兄燒嘅符

全香港人包括黃藍一絲都想小支支講一句：「打！奉倍！」

但小支支俾個膽佢，都只係紙老虎。

就好似精裝追女仔個震波男一樣，被人篤一篤，波都谷唔到。

伊朗應該心入面吊d習總祖宗18代。力就我出哂，仲要賠佐自己隻頭馬，然後就出份咁撚樣的聲明？

搵人扮平民襲擊美領呢樣係中共看家本領，冇中共背後教唆伊朗咁做我就真係唔信啦。

水災之後例牌會有新疫情

日本好似太陽蛋

最後伊朗會結束同盟

唔係講緊個條友先係伊朗入面嘅真正嘅頭目咩, 總統都仲係民選, 但呢個係真嘅軍頭黎

鳥取附近

係，伊朗總統係投票選嘅，有一個奇怪現像，中東穆斯林國家越選總統越係多恐怖份子，更加係支持恐怖主義，反而獨栽政權冇出咁多恐怖份子

中國繼鼠疫及新沙士後又爆肺結核疫情

雖然係江蘇大學爆發

但係而家好似四鬼拍門之格

支共武力咪係用漁船去撞人

豬瘟
鼠疫
沙士
肺結核

肺癆唔係新鮮事, 一直都有
香港自從自由行之後都多左人有肺癆架

呢D咁既閪圖, 後面o個幾支質到佢得返條線呀嘛屌你老母

張圖個scale
點解300億會喺底

伊朗：「尋晚話係兄弟，而家就出賣我」

傳出由於香港問題，導致中英政治關係緊張，中國已喊停去年6月啟動的「滬倫通」；對此，彭博專欄作家高普蘭（Nisha Gopalan）指出，中國暫停這個幾乎沒有在用的IPO機制，根本只是「空洞的威脅」，更形容滬倫通說到底就只是1場白日夢。

根據彭博引述消息報導，中國政府喊停「滬倫通」計劃，也就是上海證券交易所與倫敦證券交易所之間的聯結機制，似乎與香港問題有關，是否恢復將視中英雙方的外交關係進展。

但高普蘭在評論中指出，事實上中國及英國的企業對滬倫通並沒有什麼興趣，自從去年6月滬倫通上路以來，總共也只有1家中國公司使用了這項機制，中國券商華泰證券在去年6月於倫敦證交所上市，但交易量並不大。

另1家中企國投電力（ SDIC Power Holdings）原本預計將成為第2家透過滬倫通在倫敦上市的企業，但後來以市場狀況為由，暫緩了上市計畫；而在英國方面，目前完全沒有任何英國公司透過此機制到上海上市。

高普蘭指出，以募資的角度來看，滬倫通其實對中企而言沒有太大的意義，儘管此機制能讓中企、英企在彼此市場募集資金，但並不允許投資人直接交易所間進行交易，因此滬倫通其實就只是跟深港通差不多的機制。

不過高普蘭也提到，值得注意的是，儘管美國也表達了對香港示威者的支持，但中國並沒有阻止中企赴美國上市，目前在紐約證交所和那斯達克上市的中企市值約為1.5兆美元；他也指出，現階段有意透過滬倫通募資的，僅中國太平洋保險公司及國投電力2家，長期暫停滬倫通實際上只有中企會受到影響。

多省民眾再投訴電訊商調低4G網速 官方否認
01月03日(五) 14:10

國內積極發展5G網絡，但日前有媒體及網民相繼指出，多地的4G網絡速度明顯下降，懷疑電訊商暗地裏進行限速，為5G創造優勢。工業和信息化部周五（3日）再次否認，稱4G網速或存在個別區域、時段下降的情況，主因是用戶流量增長和網絡支撐能力不足，與限速無關。

工信部今次分別接到來自山東淄博、甘肅慶陽，以及湖南湘西的民眾投訴，要求關注4G網速被調低的問題，其中一名投訴者更表明：「營運商給出的理由都是使用人數過多，這樣的理由並不令人信服，希望工信部能夠切實進行監管，讓提速降費不只是紙面上的文件。」
當局則引述電訊商數據指，近期全國4G網速整體保持平穩，但今年頭10個月，網絡總流量的增加達到83%，為4G網絡帶來巨大壓力。當局將進一步加強對電訊商的監管，同時在學校、醫院、地鐵站及高鐵站等，展開更大範圍的4G質量監測，不斷提升民眾的體驗。

屌你老味50億1格 唔睇真d以為跌撚到底

張圖邊個造
咪諗住呃鳩人，小學數學已經教睇清楚啲axis 由咩位開始

LATEST: State Department urges U.S. citizens to "depart Iraq immediately" due to "heightened tensions" in the region.

預備開打

呢啲圖睇得電腦網站多都見慣

仆街同船

【中環剝花生】「跌市3人組」合體 2020年有乜路數？
01月03日(五)
17:32更新
16:52建立

在2020年環球股市開局理想之際，人稱「跌市3人組」的寸嘴股評人羅尚沛、沈振盈以及匯市、商品專家文錦輝再度合體！港股去年底發力，但仍大幅落後其他地區股市，有否條件追落後？等「跌市3人組」話你知睇好定睇淡，兼即場醒你2020年大熱投資板塊！
中東局勢突然急劇升溫，美軍周五(3日)空襲巴格達，殺死伊朗革命衞隊一名指揮官，踏入新一年舊恨添新仇，刺激油價及金價向上，後市會點走？
今集《中環剝花生》請3位食住花生，同大家論盡最新財資市場時局！歡迎網民加入討論及發問！詳情請click入以下連結度睇啦！

軍演完就斬首行動 炸鳩細頸瓶未

如果美國同伊朗真係開打，支支最想就係想坐山觀虎鬥。有機可乘就背後捅一刀。

新軸心國

支 - 俄 - 伊朗

以為美軍分神伊朗, 故意引中共打9台灣.
其實只要美國喺中東頭馬以色列出手, 穩陣D再加埋沙地就足夠壓制伊朗有餘.
如果中共咁都中計的話.
再唔係以美軍"兵力投射"的能力. 可以24小時內快速增援地球上任何一個角落.

打咩呀 美軍一到 就sir this way
伊朗人起碼一半以上唔係儍

最重要係令到伊朗覺醒
依個盟友冇好野帶挈 只有衰野

屌你單程特急自由席都可能成千蚊

ps. 米子冇人去咪取消

今次如果真係開波的話
支共同俄佬最多都係背後支援
唔會明刀明槍同美國作對
一來兩國國內經濟唔掂冇能力出軍
再者同美國作對後果係政權顛覆
佢地玩唔起
所以最多都係暗地裡支持

單程過萬yen唔賠?

估計因為少客
成班機賣出連50% 都冇
索性取消

飛大阪起碼有貨運

普京講咗唔會同支共聯盟,伊朗只係為石油有地方散啫,加埋支共話投資37億美元吖嘛,而家咪睇佢投唔投? 美帝伊拉克撤僑,準備大打出手,仲有以色列

伊朗望支共幫拖? 死撚得,真開片隨時幾日打完, 伊朗政權收皮

美國同伊朗打都叫坐山觀虎鬥？

條女

我要樂宜啊

支共喺伊朗唔止石油咁簡單,隨時係搞核彈細菌之類, 美帝真開打嘅可以滅埋支共對恐佈份子支援中轉站,大部份支製軍火喺呢處集散

係就正喇 林肯號喺你南海門口 仲有隻守日本嘅列根號

中東有杜魯門號

撩鬼攞命 諗起都高興

唔知今晚美期bb會唔會v返上去

普京偷雞搵中共伊朗試hypersonic missile威力的可能性是?
中共自己一直講開發緊HMV, "忽然"完成佐呢樣秘密武器有幾出奇?
鬼知道係唔係俄佬偷偷塞俾中共, 然後中共話係"自主研發", 只係幾分相似而已

根本以美軍實力，美軍能夠同一時間應付兩場戰爭，但是伊朗一旦開戰，以色列和沙地已經能協助美國對付伊朗任何威脅……

三邊開戰都得啦

美帝打鳩伊朗會推高油價
推高油價會推高支支通脹

美帝一石二鳥
檯面郁伊朗
檯底郁埋支支

消息指再多兩女子由武漢返港後不適求醫

武漢：截至今早有44宗病毒性肺炎，其中11宗重症！

又黎兩件

應該冇問題，除咗航母，仲有九艘兩棲突擊艦搭F-35C又可變兩，三隊航母戰鬥群

唔好唔記得美帝依家係能源輸出國.
仲有乘機賺軍工, 岩頁油第三隻鳥
愈睇愈覺得美帝真係好可怕, 中共居然唔識死同呢隻妖怪爭奪全球領導地位
仲有幸好美帝係自由民主, 普世價值之國. 如果佢係獨裁極權的國度, 真係唔敢想像人類會幾慘.

屌佢老母

哇屌黑天鵝多到

都未千跌 當佢冇到

依家唯一罩門只係HMV system.美軍目前(枱面上)冇有效迎擊27倍超音速導彈的機制(當然沙漠度會唔會收埋哂堆秘密武器就唔知啦)

收收埋埋堆先進幾十年既武器

美帝唔順手滅咗伊朗,日後會極多恐佈襲擊,都開咗拖,正路睇會做鳩埋佢,以免日後麻煩

呢個炸死嘅伊朗佬幾個月前仲話唔怕美軍,嬲打,結果炸到得隻手

支共街坊軍將領睇怕以後唔咁下敗輕輕核平美國之類,原來要斬首食菜咁

伊朗人民解放隨時早過香港, 黑心講點解popo唔射殺幾個美國公民?

今晚c fu會唔會射到精盡人亡 好擔心

恆指打仗都仲係企到咁硬

少擔心
師父打J 經驗老到

好似話早幾個月已經有 不過撞正蒙面法 禁左消息冇上報 依家一黎就幾件

Donald Trump 同時借這件事件，警告肥仔恩不要有任何動作……

好近啫 4-5個鐘JR 咁啫

屌你 HSBC嘅ATM都話set營業時間
邊個on9諗出嚟㗎

睇吓伊朗係咪郁沙地阿拉伯美軍基地，如果一郁嘅話，全伊朗變成火海，以色列肯定炸伊朗核武基地

跟住無端端有27倍超音速飛行物攻擊美帝航母?
依家係唔係買定午餐肉的時候了? 怕遲D冇得買

BTW, 點解伊朗會咁蠢, 一開始夠擔死火箭攻擊美國設施炸死contractor? 係唔係信佐中共話: 兄弟放心去馬, 背後有強大的中國喺度支持你

第一次對侵改觀，呢次軍事行動快狠準，當伊朗攻擊伊拉克美帝大使館就派空降師去大使館防衛，避免出現電影13hours班西加嗰鑊嘢，然後即時展開斬首行動，今次講明唔係恐嚇，係威脅

呢啲級別人馬出入咁小心依然被精確斬首，可見美國情報系統做到幾細緻，你話肥金唔驚就假

所以我話香港嘅政客政棍，美帝唔蘇佢嘅可以唔理，信美帝情報系統，唔使理呢啲政棍講乜

[突發] 美英法三國要求所有國民立即撤離伊拉克

堅打

德國

以色列等呢日好耐啦

沈門最高領袖師父同香港燈界kol 麻煩立刻指點信眾迷津

一直都係咁認為: 總之通過美帝認證的就係信得過: Gphone, 黎智英, 而家的泛民.
美帝暗中認證佐而冇曝光的, 果D人亦唔使你相信佢, 美國信佢就得(冒中共風險最高其實係呢批人).
剩番的noise maker 就一律noted with thanks政策.

班西加嗰鑊嘢，美國領事被殺，當時就係奧黑鬼希拉莉呢啲撚屌，有睇13hours嘅都知

呢鑊要比個侵條撚屌，無論佢出於為大選又好，震懾支共北泡俄佬都好，起碼做到真正嘅

「犯我美帝，雖遠必諸」

伊朗駐香港總領事館: 美國將就殺害索萊馬尼遭受強硬報復

竟揚言殺1萬美國人 十大中共軍中鷹派人物誰最狠？

羅援 張召忠 朱成虎 全部都太出名。

係咪聯合港共popo攻擊香港美國領事館? 係又快啲，好想題吓美軍82空降兵殲滅3萬popo

三兩千美軍就滅晒街坊軍+popo, 唔信試試

Iraq’s president calls for restraint

From CNN’s Kareem Khadder in Baghdad. Written by CNN’s Sharif Paget in Atlanta.
Iraqi President Barham Salih has called for restraint following the US strike that killed Iranian military commander Qasem Soleimani.

“We call on everyone to exercise self-restraint, and for the voice of reason and wisdom to prevail, and to place the national interest of Iraq above all,” Salih said in a statement.

He warned that if “reason and logic” do not prevail then “the effects of this aggression… will threaten the peace of this region and Iraq.”

Salih added that Iraqis must set aside differences “in order to protect the great national interests, and to protect the sovereignty and security of Iraq, and spare the country and the people the scourge and tragedies of armed conflicts.”

The president condemned the US strike and expressed “sadness and sorrow” over the assassinations.

炸淨隻手
我想問問，會唔會又係出忍者導彈？

本港機場4航班來往武漢 遊客：當地氣氛不緊張啊！

點解可以痴得咁混純

最近1月1日新年肥仔金無露面講新年賀詞

睇Twitter video呢鑊係傳統JDAM, 不過周圍嘅嘢冇損壞，就係嗰架車炸咗

以前郁吓地獄火招呼，周圍嘅嘢溶晒

陶傑：外國勢力不是你想勾結就能勾結得到的 .... 首先要外國勢力看得上你。

中

肥仔金可能年尾收到風，晨早藏身地堡之中。而家應該屎都標埋出嚟

相信伊朗唔會亂行動
見到依個盟友咁虧
旨意佢都死

之前日日都中美貿易戰，肥仔金隨時心諗，贏國都唔知有錢比佢，都係入地堡邊食花生邊扑嘢好過

默克爾：大鑊! 身份曝露

無人機夠做

今次抽機票真係拎資料
拎護照號碼
如果你入外國護照就比佢知

登入「賞飛就飛」大抽獎網頁，選擇想去的旅遊地點，填寫電話、姓名、護照號碼、電郵等個人資料，即可免費參加抽獎

即刻填武漢先

沈陣營第二百九十九期 - #StandWithShum #ShumStandWithBear

[突發] 美英法三國要求所有國民立即撤離伊拉克

油價推高通脹
慶豐包子帝：

有勞樓王

伊朗唔反擊，基本上冇晒face, 喺穆斯林世界會叫唔郁人，係唔知用恐怖份子襲擊平民，還是找死去郁美軍基地?

打柒中共啦
又唔怕冇face
又唔驚得罪美國

✌🏻

今次撒僑算係全球開始歸邊
仲差澳加日出聲

德國就唔使理佢

五眼聯盟一定會互相配合

德國就等德國人內部逼官

新聞報導昨天去逝台灣參謀總長，美國在台協會罕有地下半旗致哀悼，並表示有需要時美國會提供協助，美國參謀聯席主席並表示哀悼，美國已經當台灣是現界政府是重要盟友之一……

侵呢單嘢可以吹好耐 今次有番美帝應有嘅霸氣

一早想開拖

999

1000